有無試過係做嘢嘅時候見過ex或者曖昧過嘅人

無得揀一定要serve佢，直頭想扮肚痛走佬佢都唔好意思叫佢男朋友order可以話係人生最尷尬一刻之一 超想搵窿捐，搞到成日都心不在焉

push

哦

成日都諗起當時點樣flirt佢，點樣餵佢食嘢，點樣問佢可唔可以攬下

真係勁尷尬，好想搵窿捐呀嗰時

多謝幫手推post

你做服務業？

如果我係你，我會隨身袋住把菜刀，
見到佢兜野斬落佢個頭度（認真）。

阿彌陀佛

起殺念，罪過罪過

痴線，點解要斬人

你斬７死左佢就唔洗ＳＥＲＶＥ佢’

今日我先係咁係個腦海度斬死ＥＸ一定５口，

真係罪過罪過，
阿彌陀佛，
其實動殺念已經係一種罪過

你呢個問題好值得深思

見到又如何姐 最多咪互相say個hi囉
又唔係要你日日見住佢地

雖然對佢已經完全無咁感覺，但係完全唔想見面，硬係覺得好似好怪咁

多謝幫推

果時直情係，佢想落order，一見到係我即刻頭耷耷，叫佢條仔幫佢落，佢有得叫條仔落單我無，果種感覺到而家都浮現喺我腦海中 你試過你就會明，真係好似夢魘咁纏住你，時不時就諗起果種難堪嘅感覺

老老實實，我今日真係成日都係度諗你呢個問題

我對白都諗好埋：

頂唔撚順版本１：走啦死賤種臭雞，呢度唔撚歡迎你，
當初你踢我下體，你再唔撚走我蠟刀斬７你條陷家剷。

頂得順版本：同腦細講，

腦細，ＳＯＲ９Ｙ，我以前個仆街ＥＸ係出面，我而家提早去食飯先，再唔係我收皮先都得，因為我驚斬撚死人麻撚煩到你我自己都唔好意思（同腦細關係唔算好都唔算差，我而家腦細女人黎，應該會體諒我）

老老豆豆，大家都唔成熟，
如果你夠成熟，你根本唔會開呢個ＰＯＳＴ問／想取暖，

過去左但都好難放得低我明，
我都知斬人係犯法，
無謂為左啲臭雞自己又要坐花廳，
人地個女又死撚埋。

自己屋企人又無人理，
諗下其實斬人個後果都好撚陰功。

放下屠刀，阿彌陀佛。

因為佢都唔想見到你
同埋如果係你條ex去落order咪搞到大家都尷尬
既然你都無得揀咪忍左佢囉 唔通真係捅死佢咩
以前嘅嘢就唔好再諗啦ching

你係咪傻架

不過我笑得好開心多謝

要去見心理學家，你話我聰明又得，話我傻都得

不過上次比心理學家小我，叫我下次去唔好講咁Ｑ多野

番返啲時間比佢講

我去見佢一個鐘，
有５９分鐘係得我講無佢講！

我好認真，我唔係講笑

我從來都無話要桶死佢 不過同佢真係好耐冇見，但睇佢反應睇嚟大家都有條刺起心入面
因為坦白講自己又唔係真係好鍾意佢，但估唔到都會搞到咁尷尷尬尬咁，睇嚟將來都無咩機會約返佢出嚟

精神病就睇醫生啦仆街

未夠成熟

醫生巴打

你話點咪點

好耐冇同人曖昧過啦唔知對下一個會唔會生疏咗呢